# Лабораторная работа №5
## Выполнил: Боклунов Владимир, ПИбд-21

### Основная информация:
* Программа представляет из себя окнное приложение, написанное на Java
* Запуск программы производится при помощи IDEA
* Инструкция по работе:
	* Выбрать требуемую форму и получить ответ
	* При желании можно создать новую функцию, использовав соответствующую кнопку

### Ссылка на ролик: https://drive.google.com/file/d/1-YgkEMngxxcj05fj_81tPhRSFC7Rxryo/view?usp=sharing
